任天堂 Switch 過熱 microSD 溶化辣親手

玩生活‧樂科技 17 March, 2017

唐美鳳
由於內置記憶體容量只得 32GB，任天堂 Switch 的玩家們都要額外購買 microSD 增加儲存空間。不過原來選購 microSD 都大有學問，日前外國有玩家就因此發生意外，還被 microSD 灼傷手指。至於是因為任天堂 Switch 還是 microSD 卡本身出問題，至今還未有定案。

早前一名 Switch 玩家 Sosowski 在 Twitter 向 SanDisk 投訴，指他將 128GB microSD 插入 Switch 不久就出現過熱情況。Sosowski 表示在拔出 microSD 期間，開始溶解外殼把他的手指燙傷，他的指紋甚至印到 microSD 外殼上。過往亦有 SanDisk SD 卡出現過熱的狀況，不過出現於任天堂 Switch 則相信是首次。

SanDisk 收到 Sosowski 的公開投訴後，已經聯絡了當事人安排更換和進行調查。究竟問題是出於 SanDisk 還是任天堂，可能要看看 SanDisk 和 Sosowski 會否交代調查結果了。

來源：Twitter ＠Sosowski

• 不想錯過新科技 ? 請 Follow FB 專頁
• 要入手生活科技潮物 即上 unwire store

The post 疑任天堂 Switch 過熱 microSD 溶化辣親手 appeared first on 玩生活‧樂科技.

睇到topic已經知係機界原種開

switch唔係行遊戲卡？

外加記憶卡

兄弟，話左係張卡問題，唔係部機喎

原來係underwear賤種

同睇到「90後新人職場抗壓力低」
就會知係晴報一樣

Sos Sosowski‏@Sosowski 3月16日

I took down the tweet. Burning SD cards are fake news. My apologies for the confusion, here's the full story:

真係

樓主真係幾煩

遊戲台袁生
過街老鼠

on9一早blacklist 咗SanDisk
成日死卡冇哂啲野

攝台貓sir

有咩牌子好推介